度體脂率

經常覺得屋企個小米磅度體脂率唔準
上網搵到啲公式計
但唔知準唔準

體脂肪率 = (BMI x 1.2) + (年齡 x 0.23) – 5.4 – (性別 x 10.8)
其中男性性別為1，女性為0。BMI 則為 體重(公斤) / 身高 (m2)

有冇更好既方式在家中都度到體脂

仲想問一個月減幾多體脂率為之正常速度

唔準
相同BMI既人可以一個人體脂高 一個人體脂低

冇理過咩body fat都冇理bmi
睇開肚腩平唔平 肚有凸起就減

相呢 我隻眼睇就最準

2-4 磅1星期

過肥（bf>25%)可更多

你男定女

男冇腹肌15%up

我有朋友勁肥勁大隻（有肚腩嗰種），上機度體脂3.7%

所有體脂磅都唔準 inbody都唔會100%準
最好就照鏡 影相 度下手腳腰
體態瘦咗 slim咗 尺寸細咗即證明你減脂有效
請繼續努力

冇可能

c朗都係得6
唔好吹咁大啦

條公式都on9
用BMI,年齡,同性別去計體脂
BMI即係重量同身高比
就算有呢4樣野都唔會搵到體脂
舉個例我同你都係男 一樣體重70身高175年齡25
代表唔到我同你體脂會一樣
一個好肥另一個可以好muscular

老實講你搵個體脂絕對值係冇意義
用到咩X-ray, Hydrostatic Weighing都係有人會話唔準
體脂幾%意義唔大 體脂變化先係最重要
你keep住用同一方法就算係用Skinfold Measurement都好有用
因為可以起碼搵到你體脂升緊定跌緊

一堆ifbb pro去到台都係得4-5%
你朋友係咪重病在身 定話玩緊咩比賽